[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5600)

中！

你都返左黎

咁撚慢咪撚搶啦

一開post見到1000即刻cm

西雅入未

場場都無波入

美假已不再

西雅比人屌到傻又針

角細日

美職懷疑全部轉踢法 睇幾場上半場都似西甲

9.5s

好學唔學 學埋西甲d閪野

又買左咩

西求你快入！！！

dllm 西雅圖

半大24

白帽入波一世球迷

果啲禁區短傳以為自己迪布尼十下九下甩

求半大

閪雅圖好似好耐冇孖窿

10.5s有冇同路

斬木佬
西雅圖

快入波啦

中左派你

全部唔入波 開來做乜

日職美職學晒西甲
想死

繼續冰角！！

買左西雅圖點部署

西雅圖亂撚咁踢

地震幾時震碎對家後防

屌 早一個月d日職明明好撚正氣 宜家

尤其la兩隊西雅加碧咸我睇到想吐血

美職唔入波踢黎把撚

屌你地震4角到尾啦

好窮

岩岩開app睇西雅圖d數據 嚇到鳩縮

入返粒比我走半算

反擊之王西雅圖

隊波近排唔撚似識踢

小三圖呢

西雅FG

美假幾時變左半細聯

求3.5b

想賭1030角，但1000果場又未完

好想賭

衝呀美職列斯聯

3.5落到1.5。角球死都落唔到9.5

銀行咪撚刷角先

10點打後冇一場入波，連埋野雞

？

個d日職先唔正氣
上年邊有咁多波入
角都細

今次仆街 成個波po好似得我買左自帽

得你羸

西雅圖回到平手高水 利申買咗讓平半

定d離 3x1要左

西雅圖已針

我都買咗白帽

屌你老母，地震果場仲唔撚捨得半大

美假啲飛睇來無用

買咩

成班傻仔買半大

西雅圖

地震有冇奇蹟半大

全大都死啦

客w 角細

傻西剩係識贏銀河

地震攻緊,唔通開走地比你入地震NG派錢咩
下半場西圖有計啦

斬木佬

斬木撚半主

白帽㩒屌俾人入

閪圖攻呀

入波唔刷角是常識吧

斬木11.5s gellllll

垃圾銀河，半場後先入啦

力造3場半和

見識FCLA對白帽個種廢，以後都識買啦

銀河炸

邊到入

LAFc呢隊嘢好鳩，隨時會爆刷定鳩停角

提提大家馬會精選必閪

炸咗

伐木撚9半主 我屌你

銀行同帽爭緊邊隊廢

會唔會全下盤咁簡單

美職刷角狗＝肯刷c,哥倫布，白帽，紅牛

其他我都會賭

斬木上盤

全上啦一係

半場一球都無

西一定贏

再買美假斬手指

半場之後就nba

入唔入多注9.5s 好

時都唔補

美假易玩過日職好多

唔入點贏

下半會入

半場全零

全部半場00

係咩 我買日職先識贏

神12
派一個五百
最快LM 加專有口號

點做到

Lm

La 追和未

我 屌你老母

竹旬形雨防好有型

Lm 你好靚仔

訓啦7 頭

我

11角一齊cash ok?

你旺我旺四季旺

想跟

係到ff

西雅可摸耳入一球先

地震 9.5B入唔入得過

斬木我屌你老母臭西咩

點解可唔咁型 好想幫你含

日職 我完全唔識玩
買盤 加埋輸多贏少

半0全3不是.......夢？

美職唔買大都唔好買細

開11角 等你輸$1680

Sick ball

斬木入左無人理

客fg?

斬木佬頂緊

係你喇
神12

係

成班仲懶有內幕料咁話西雅圖嬴硬
即場已經回到平水，莊家送錢俾你咩？

食屎啦內定

13角先輸喎

岩岩先得閒睇賽果
西雅圖入波未呀

白帽今場咁撚勁既喂

內定 祝你爆12

真係抵你咁型😘😘

一定12完

佢派錢暗號不嬲係講呢句喎

9c 完啦，唔想練心

地震2.5b 10 1 100

兩場上盤好嗎

正常應該係
竹旬巴好靚仔

1

有

西雅圖入未

今日美職係最後一輪?

Me

西雅圖唔贏就係我人生最後一輪

難講..分數定晒

好，不過客入三球

地震搞咩咁推撚勁
呢幾場食左春藥？

放心
狗會地震仲高水過出邊
唔會開到

LA 撚狗盤

兄弟，一齊破釜沉舟

前鋒夠冠軍左 咪一樣場場正氣

fc la 1:1 先？

地震入未

小賭算啦

斬木佬
西雅圖

西雅圖快入波啦

1030 9.5s please

支持

3場做細界

Ok

冰冰冰冰

和都死

高水角post 事後，機率upupup

算吧啦

西雅入未 係咪要我屌你老母先入

墨甲兩埸主盤正氣買乜撚美職

係 快‼️

La 準備1:1

最好玩係比甲意甲 意甲星期六日全半大

伐木 傻閪頂住

傻西咪撚搞事啦屌你

依家屌緊個龍老母 等我一陣
仲有10個人既老母要屌

服撚左 上場西雅圖點炒人7粒

西圖

自帽比人禁屌到傻

西雅圖下半場上力

屌都唔入呀 串撚到

斬木佬
西雅圖

兩場上盤 10 1 100

西雅圖快入波啦

伐木，海灣者 快入

無波入等波入嘅時間好似過得好快

0:0踢黎jm9

證明兩隊都係廢柴

伐木頂住
海灣者絕殺

白帽goal！

西雅圖又想89分鐘入波?

唉輸死

3場高水入球小穩到

斬木3.5s
地震2.5s

波又無 角又無 踢黎JM9
衰撚過日乙

白帽3連勝

西圖真係唔刷

下場

La追和ok?

自帽終於做返次男人

Lafc點解廢到似辛辛

海灣者上呀

Boom

快啦西雅圖

琴晚法蘭克福，熱刺，今日奧蘭多，明尼蘇，全部都俾人追和，想贏番場

美職盤王斬木

美職又要絕殺劇本

吹大左

高水11.5s 唔洗叫

又炸

La fc cup 10 1 200

西雅圖求你入一粒！！！

未中武肺前勁到爆

買細就係等收錢

美職一個球員形響好大

你睇華盛頓 2隊la

係多倫多仲有愛的道理

祝中

LA中眉

反CUP定和

西雅圖試下入波

肥豆又來

三埸細

三場都唔識入 慘死

開波刷3隻 基本上唸都唔洗唸 直接屌s

3.5b針定先

串左就46倍，可以炒老細

無羅西加韋拿波都去唔到

70+入海灣者fg

lm

順到

陳蛇d fd

好

等高水入0.5/1b

我琴日咪話佢似一個人...

其實開左波未

美職00屌你老母

更衣室數緊錢 有咩幫到你？

Btw46倍就想炒老細？
黑起上黎依堆錢一晚都無晒

條撚樣真係優x陳黎

又冇角又冇高

未開始就已經完左

29' 4c
62' 4c

一個月得3皮，比狗做

西圖咗廢

咪gel

白帽 西圖快入

你做狗

你宜家咪做緊狗囉 事後狗

半埸都3皮啦

買左2.5s 同10.5 11.5 12.5點部署好

四串一爭伐木

LAFC㩒屌

次次買自帽都要腳震 傻閪隊黎

今日美假唔識入波？

我敏 勁撚到

伊波貝

銀行場場讓 場場輸

木佬入多粒我扮狗叫

地震差啲入

受讓差不多

西震又要搞事

1:1

真係全下盤

屌你老母斬木佬

cls...

炸ok?

屌你老母

仆街

斬木3.5s
地震2.5s 0.5/1b

炸左佢啦

下？又絕殺和？

太假了。。

炸啦好冇

屌

屌你咩斬木佬，最後先輸

中

絕殺真多

場場絕殺屌你

加多隊斬木佬

咁多人係禁區都睇漏一個

屌你斬木輸埋佢啦

地震水泥gel

車仔 熱 連美職都要咁撚樣

琴晚買左天拿水同熱狗對賭球失去左信心

今朝先攞返d自信

fcla都識入 西圖入未

唔撚關我事架

1.7 中風

屌你斬木真係狗來

lafc 做埋d 損人不利己既野

無

榜首又撚狗

立即完場

西入ok?

紅牛又絕殺 多揀多又絕殺 LA又絕殺 美職絕殺日

1.7都中風

等收錢

西雅圖入波未

應該得西雅圖開到上盤

場場絕殺 比狗賭

補幾

-2

講左大半場入得未

如果買開盤嘅手足哩兩日係無可能唔針

唉屌你老母啲波假撚到震

真

斬木再贏得唔得啊

場場都比人絕殺仲比唔比人賭

盤最難玩

地震呢場會唔會有一粒..

日日都下盤

1-1 上盤輸埋

呢2日大波角細黨贏晒

美職最後一輪都咁樣撚
最有機會開到大波都00

唉，又針

呢排啲閪波真係買大細好撚過估邊隊贏

四串一輸伐木輸半

地震快啲比人中出啦

70分鐘半0全3

心水清我真係好睇啱先allin推 今朝巴甲上盤

入左肥豆即刻冇攻勢

地震上次8球開3大明撚賭仔 但我串咗la角大

講真 呢幾個星期有冇人贏錢 閪到咁

是但一邊入波喇屌

斬木和咗，西雅圖快贏拉開分數

-7k美職

西雅圖hea到射都唔射下 點贏

乜撚野斬木呀

傻閪入未

西圖玩夠未

聖荷西謀殺案

羊巴差唔多全中啦啲大波

收皮啦

美帝今季唔係好識入

本身以為中埋4x1可以追番國際賽

佢fit 到

西雅圖不嬲命中率高

今晚只買列c聯 之後等歐聯俾馬會屠

屌 場場下盤 鳩買下盤唔洗煩

1:1
0:0
0:0

75分鐘後主客雙紅格

西雅圖

全下盤

笑死 你睇羊蛇推薦大波 大把手腳角細 咁你都輸 收下把口啦

兩隊鬥跑 和多

閪圖入未

10:30 美職 兩場00

斬木抵撚死，d反擊鳩撚到仆街

15分鐘同我頂緊

佢早場推明so大波...

哇美職今輪輸死了

9.5s幫叫

西雅圖快入一球啦

可能要補飛。。。

同我冰撚住d角佢

唔講四場美職都和波

支持呀
最好入夠2球

又中

弱智木買親都撚 閪撚到

買下盤最舒服 開波已經嬴緊錢

奧蘭多 明蘇 斬木 銀行 西雅

7.5s

2隊加埋得3射中

以和為貴

開到派多個100

高水9.5s點輸

西雅圖快入啦屌你老母！！！

我了

巴打玩咁大btw加油

星期5開始平注下盤應該發左

西雅圖入波冰角

西雅圖搞乜

-3c

要左地震8.5大 又輸
又細

西圖入波派100

求你3c

起碼踢到月尾先

得

癲..狂追!

五大聯賽都無過半大波啦
咩叫大波贏晒

睇live完全唔想贏，係咁回後
唔知以為領先緊一球

西係咪絕殺一球

幾時立球例0:0要兩隊扣分
1:1 2:2果d都算 0:0真係浪費全世界人時間

77777

你咁識預算比分既 不如直屌波膽啦 人地講大波 你話半大

No goal 18倍

買細就係等收錢
點解係都要買大

西雅圖快入

過半數大波呀

完場睇住賽果先講

教下心得

7.5s9.5s

白帽就入

8?

10mins 有無奇跡4c

上場7:1今場00真係無野好講

你平注跟佢一定有錢多

8c

8串1 對家位c兄真係反底了

9.5sssssss

西圖呢腳求其到

白最近咁勇猛，銀行連輸幾場都仲要讓一球，痴撚線

呢場有 追返洛辛堡 我跟左2次

差啲出事

9.5s手足準備收錢！

報假?

西雅圖一定唔會贏

西雅圖求你快入！！！

就係用來殺上盤

昨晚gun 佢 汁唔少啦

西雅圖絕殺佢

8你老母

我都靠佢追返d

2c please beg

9.5s gel 爽死

唔理啦 仆街就仆街

支持罰埋錢

7.5s9.5s力頂

你又撿多少

7

西圖入球冰角

地震入佢老味

兩場都買左少少0.5b 一齊嗌下先

西雅圖1角1入波THX

真係勁
唔知佢點度

銀行再刷角空難死

加油

西雅圖海灣者快絕殺啦

外加玩角細少少 琴日收穫幾好

美斯c朗唔識入波

7.5足水

冰7

gchi冰佢老母

想跟佢學野

多d上黎 mon住羊蛇好過 羊蛇救手足

跪求2c

西圖邊有可能0-1完場呀

想學睇盤好想知點人點睇

集體和波日

西雅圖好鍾意玩絕殺

下盤全格未

救得一個得一個
西震win

冇角啊

四場和波 串埋就肥

ng18倍串21倍 dllm咁都開到

seattle

應該是但一場會絕殺

Please 2ccccccc

連登呢到就咪撚學啦

9.5s易撚到

緊係唔係呢到學呢到啲人淨係鳩Up

洗撚學 見到+號買落去90分鐘收錢

西雅圖快絕殺啦

小豆真係去美職呃埋最後一年錢就養老

頂撚住啊啊啊啊啊

有9.5同7.5s手足？

乜都up 得出... 琴日場廢鐵有條撚樣出黎話買對家

西雅圖快進！！

真 揀1-2嗰 命中率高既大蛇 信念跟下好過自己鳩買

求2個c 閪圖唔入都刷角啦

想睇絕殺

櫻櫻贏到轉埋名

7.5s易到

係咁回傳俾個龍都贏到我切柒

買上盤輸到要轉名

屌你 8c

真8c

最緊要學忍.... 我成日乜尻都買輸返突

有手腳中左伏.. 條撚樣仲笑笑口

我信撚左不過都好彩買左大波波

假c 放心！

得伊巴咁勁返黎歐洲踢

係... 又話爭首名

閪震是但一隊比一球

西雅圖海灣者一個反擊絕殺佢

9.5ssssss

以後有西字都唔買

9.5頂住！

小豆退休啦 垃圾

幫你叫埋

算 西雅圖留返半格執屍

-1cccc

1c 求你

我都係幫人叫

8c了

下盤日可以去到幾時

地震學下多撚多

終極停c間

直到永遠

入波呀屌你老母

場場都有客絕殺，西雅圖

仲以為你 仲有咩圖睇下

我睇準先買都輸點計

係要忍一忍 呢到我覺得都幾好成日同佢同路屌角s

客勝未？

熱狗死左好多人
羅馬 里爾上盤開到

仲有注8.5s

7.5b輕鬆到

9.5ssss

冇啦冇啦

絕殺未

咁你睇個d 唔叫準

西雅圖絕殺

馬會仲未封主客和係咪有古怪

咁落力 希望有巴打頂到派你

西雅圖都算係咁 留返半格執屍

係有幾個唔錯

絕殺哂啲賭仔

1-1 0-0 0-0

99999

西絕殺佢好無

都話咗閪雅圖好耐冇孖窿，希望有手足見到有買細波

GOAL 未呀西圖

00踢嚟做咩

美職買no goal

自己mon實 信念平注gun 搞掂

晒左我2個鐘睇垃圾

其實好多都唔差 不過好多大字/心態分析撚

好耐冇0:0代表咩？你講野咁玄既

Asw同169 啦 169 琴日勁到

西雅圖絕殺！！！

10c

169 呢排做乜撚

兩場no goal串埋不得了

連開幾場和

大蛇要講 點可以唔講薯條俠🍟

假燈

絕殺都無

西雅圖 90分鐘換奇雲 擺明唔你撚想贏

又輸俾之大師

玩外仔信用啲人就慘臨結數整三埸咁嘅美職

個人感覺...我覺得大部分屌親角s都有佢同路姐

地震絕殺未

笑死人咩兩場0:0

上場走完盤 呢場又輸 cls

allin 美職no goal都有錢收

最撚尻都係伐木

8c ft?

Yes

問差差

1-0

1:0

銀行Goal 又一場絕殺

大船對家

屌 輸撚死..

支大師話自己破燈 即刻連炒兩場
潛撚埋咪撚害人啦

炸未

收工

屌我條4串1呀ON9伐木

屌你老母白帽 臨尾香 強行走盤

屌銀河俾西雅圖入得唔得

場場都絕殺 係得西雅圖冇 屌你老母

美職係咪on9 1球盤又贏1 0

銀行goal

我買地震個場

係,9c唔俾開即吹雞

狗會最後開9.5c嚇死

絕殺買錯場

屌你老母斬木，真係比你玩死

美職真係痴撚線 場場都絕殺 點賭

賭咗兩三年有留意呢隊閪波，美職嚟講，佢最易孖窿

即場無另外一場

收哂

如果俾地震絕殺就

做咩咁衝動

唔記得換ac?

美職d盤開黎把撚咩 唔係半格就走水 有撚病

賤種貝迪斯斷我2串13串1

輸少當贏

有冇贏錢巴派我西圖輸死

咁耐冇見 呢期輸好多？

今晚一棍 列斯啦

銀行完場未啊屌你 10.5s腳震

呀牛搞咩 咁樣買0.5/1 好過啦..

完！

boom

琴晚推唔推到第3口

11c
好似

真係吹脹，望住18倍no goal，以為美職好少會咁，屌你老母就0:0

11c

銀河11c?

原來銀行絕殺

列斯聯而家好買定
夜d實轉平半

11c ？開左？

有冇開呀

推唔到 1k6 now
要追上5k

365寫11c

對廢隊會唔會變返廢

on撚柒閪鳩 完場11c 屌你老尾銀行入波仲刷腳 全隊空難死

球探11

好多人買左銀河? 無盤應該1.5水左近 都咁多人去

即開即完仲要多一分鐘

同意。

完場先輸 dllm

3串1輸94分角

銀行全隊最緊要人有事

比機率逼害

same thought

買下盤被絕殺嘔半格
買上盤全部打和，屌

小狗中柱屌撚左岀聲 屌你老母！

買左白帽好撚灰 生命注左

原本諗住西圖輸半 白帽贏全 有少少贏下
屌你老母白帽臨尾俾人絕殺走盤變輸半注

派我了

傻閪西雅圖 屌你老母空難啦

勁

威

大波輸到懷疑人生

派未

一時時 尋晚閪甲角細-23k

半場個陣買

屌你老母閪斬木 44完又11 場場比人絕殺仆街死啦

咩acc

我被西雅圖絕殺左無得返本

呢排地盤好多意外 小心啲
注意安全

要戒美職

巴打人呢？

-65k..好長既路

想點 輸半都輸死

一個朝早46.5k 勁到

有無得派

本大就好易追

返工冇野做 賭哈薩克甲填返西圖嗰半格

唉..仲有65k..仲要贏又唔足水 輸就輸撚哂

優越陳好耐無見

琴日大勝？

唔係等錢開飯就無壓力慢慢追啦

好有壓力...

追返幾多

原本戶口都仲有5-6皮搣下
呢一兩個月倒輸 戶口都清0

真 呢一兩個月黑到閪咁
推又推唔郁 推上少少又大注連針返
又倒輸

銀行都有波入 係得走地00
馬會精選真係好撚準

masterg又話反底 潛撚左水

琴日朝早到今日美職尾埸24個鐘 個本金淨係x3

仲未追到?

仲想點撚樣呀

馬克塔拉goal！

屌比卡超又輸12碼又炸
想推返少少都唔撚得

哈薩克甲仲正氣過美職

而家賭親都係生死注來

終於反底啦屌

想追返西雅圖嗰半格

意甲9場全半大，馬會驚到唔敢開第10場

應該未開盤
我見佢星期二冇左8/9場

輸足幾日 輸淨户口得返15蚊

一棍歐落去

10蚊反底戰

今晚, 狼隊
唔好諗, 買落去就係

好 就一野瞓落去

今晚有冇人要 西布朗 列斯聯

好似上場先比West Ham大炒 中左招

巨艦

最後一注，求中

輸左就唔賭住了

最後10蚊都要擔驚受怕

唔好沉

哈根列斯 可摸耳正氣俾我中一野嗎

跟

想問下 如果買邊條友入球先 入烏龍球點計

安察洛提

唔計

哈薩甲 馬克塔拉水泥gel

退飛

未..

買幾錢一場？
追返25k算勁

10k..
唉..好後悔岩先唔買細波..唉

諗返轉頭無謂啦 度下今晚買咩好過

都係角細..
多倫多fc 最尾絕殺救番我..

我過關-100k
戒過關後 全部買角細 入球細 +470k
overall +370k

我見你真心勁..但可唔可以出下水救我
有時我d角細真係搞唔掂

呢排買細波好撚易爆

學到野
成日見到有人貼過關贏好多
就幻想自己跟埋都會贏
結果輸到仆街

我買大波 0:0 細波半場3:1.. 買角細果下即刻連角

原來斬木同西雅圖輸曬......

係呀大師
你d重心落曬馬會袋啦

屌你老母幾時死？

中超呢啲垃圾波唔sick玩

Master G殺死了上盤

戒一排波
除左英超
d波好似無咩想贏咁
斬木入完 等比人入

好想揾次用10k推返上100k
想一次過還曬啲錢
想重新黎過，唔敢再借錢
寧願輸曬份糧好過差人錢

認同

輸撚到
d盤
除左西咸
其他狂輸

反而我熱刺搞到自己重新推
本身10k atv 之後得返5k on99
今朝推落斬木又系 又得返6k
依家買左落西布朗 覺得小勝一球

個個呢幾晚都輸到包晒頭

下下比人絕殺on99999

好似列斯好過西布

諗住推呢兩口，西布應該幾攻得
般尼一沉不起
多數季尾先黎料

等聽晚psg好過

你咁諗多數仆街

英超
d波你已經估唔到邊隊廢 邊隊勁
全部大手波
數據都無用
一係輸12碼
琴日場白禮 都估到會禁屌
一黎輸個12碼

琴日亞視果場 都諗住買
輸到無哂信心

熱狗輸死人啦唉

烏甸尼斯絕殺 帕爾馬
我都想咸
今朝又整多個斬木

係咁強開下盤 好痴線

戰神卡

玩吓大細咪算，咁多12M好難買盤

西布就轉平半 唔知會唔會正氣開出

一定會1.75個陣已買6000

不了

中超半場1s高水

買左10蚊西雅圖fg 一球都冇

買咗半場牌細同角細

今晚有無水

俾多1蚊你做帛金啦

買定先

場意甲捨得開盤未
Dllm而家意甲都唔係場場開

今晚淨係想買馬模
西布朗列斯兩場平手唔敢買

赫根都好似買得過

推遲咗啦

仲有迪加買 英超果兩場都好似危危地

改期？有冇source

睇app入面啲大陸仔問點解未開盤，有啲人話推遲咗，但未見官方有講

列斯轉盤了

西布都係

哈甲

聽晚祖記 100%波 all in身家

2萬上到60萬唔上唔落 係咪應該及早離場

今晚強勢回歸

Master G轉運了

推到首期先

最早開波果場是第5場超人迪加

時間是11:30pm

小心被馬會被run down fake左

頂置pls

少左好多手足 唔知係咪已經針晒

超人迪加100%

呢個禮拜買盤真係針到跳十轉都唔掂

轉平半一定要般尼

笑死 30:00開始就講起你

大家報一報數 豬幾多

-5000

5000係一場定一晚
定成世

-5000000

一晚

琴日仲好熱鬧wo

針撚哂啊嘛

買迪加？

-16k

屌

原來依度咁多人睇

對唔住各位大佬

列斯聯讓人半球 笑撚死

優越陳都上番水，應該好多人羊錢吧

害人針左8舊

果場我都針5k好彩之後日本贏番場

未度唔鳩up啦費事害人針

還我血汗錢

睡超追數首選

5萬富咸角細重傷...尋日 唉 唔係果場唔會咁

呢排啲波
就算贏到都勁快連針比返佢

而家啲var鳩來既屌佢老母
貝迪斯有咩可能越位

大注追發生緊既波從來都係賭仔死症，起因多數都係輸細注/心急追返贏咗既

啲波買盤同玩百家樂無分別

屌佢老母我6.5角慘死...

好似7.5角先岩

等我睇睇先..輸完果注 我唔敢睇番 我輸一角

今輪英超d角好閪

今輪得日職，西甲，意甲，法甲既角球正氣

幾多倍？

M
勁低倍..唉果下真係迷失左先買 好撚亂 你見我買左都唔記得幾角..

假設全撚部都係假波，咁你都係賭緊運，數據是參考。🤷‍♂️

唉

咪學優越買法
佢都係輸好撚多場先中一場

我果陣個腦空白一片 唔記得果陣點解會買...剩係想贏番

呢個真，星期六車巴菜皇馬
用全北川奇回血，點知熱刺一下同你KO

7.5就抵輸啦，如果你冷靜一棍買初盤穩過台油

你賭到唔夠冷靜，就要長期放牧下

咁低賠率真係買嚟托咩，50000贏12000，輸就輸50000

我未試過買咁低..就算1.5都好少. 唔好問我點解..我都唔知

1.24...贏粒糖輸間廠 你咁玩點追日日叫春

唉 我果下真係無理智可言了 好大既教訓

唉 你地講番我又諗番尋日 屌好撚想死

慢慢黎啦 跟下啲燈閪對家 推幾場都返黎啦

如果你夠癲，求其搵一場一棍篤落7+，
好彩買中博洛果場就翻左本

我有哂經驗，輸咗頭一注 ( 你覺得一定要追返既 )
咩都唔好理熄咗馬會先，即刻食有糖份既嘢同飲水，然後打返個丁
覺得自己心神安定好哂先再度一場你覺得可以ALL IN 追數既，叫你唔大注追就冇咩可能，唯有你心理質素最安定既時候先好買

都係..我沖完涼買好似好d

心急囉，估計輸萬零蚊就想買呢啲追數

又咁，衰起上嚟，你以為人地燈閪，點知自己仲燈閪過人咪又係輸，哩啲咁情況要抖下呀，運氣唔喺自己度都冇辦法架有時真係。

機率仲低

我有睇開auti 果個爐..真係好癲 但佢有買其他我買唔到

只可以睇佢贏

睇人爐賭最on9

跟佢開外仔囉

睇人贏錢容易，但盲追你都係輸。注注都中就冇窮人，狗會就係特別贏你哩啲人錢。

心境平靜好緊要

特別外賣仔
佢嗰爐d人跟佢玩 場波輸能左 佢食反水基本上可以唔洗輸 你都唔知

唔喇..

係就係機率低，但有時就係咁先發達

好似孤單巴咁買晒半場一排波膽各1000蚊，結果開主其他1000倍，一中就上岸啦

我睇咋 無跟

Ching sick yeah 基本上不敗

唔係好明

中到就係，一日咁多場波，李嘉成都輸啦

下？ 個爐 有邊日係負數 我都唔想講 呢幾日贏左幾多錢了

即係話做艇仔如果唔好爛賭，好難唔贏錢

師兄 唔好睇auti啦 條友咁撚多傻仔玩佢個仆街巴黎人 比錢佢，佢點玩都得

佢就係引你join

慢慢冷靜咁玩 贏谷輸縮係必需

外仔係抵玩 賠率高d
但係太多波有時真係好撚亂

馬會有時得一場即場可以專心睇

有冇人覺得玩巴黎人好撚on9
我入10000hkd 對到8560人仔
我cash out 8560人仔 得 9749

白白輸左250比佢
咁點解我唔玩hkd現金網

巴黎人我屌你老母呀
買角 42分買 47仲未接受 你好撚野 斬左就拒絕 我屌你老母 唔怪得贏錢啦
贏得多就教慢你個接受
巴黎人屌你老母

想買波就取消曬你d餘額
搵客服冇人應

買外圍唔再玩巴黎人

巴黎人唔比人贏錢嫁 好撚屈呀
40分鐘買 半場先接受
見到冇角就接受
好撚勁

呢段時間搵個適合自己賭法 盤 / 即場 控制好 你就起碼揀西走部分唔洗理
個人認為星期6日特別多波既時候 又有即場 又多波 一場交易未完場 又買下一場 中就好 唔中幾場 個人亂 嗰2日就唔洗賭了

屌 好撚好笑

係呀 我個爐咁多人 得你咁講 你輸錢搵野賴

ching都幾憎巴黎人

不嬲都係自己賭波...
輸贏起碼都知係自己輸

其實賭波真係講運，有運真係9買都中

千奇唔好諗住做到專業分析，你有一條team做big data 另計，但有既話我覺得去賭馬／炒股仲好。 否則你度左勁耐，佢完全唔跟你諗既方向走，你仲懷疑人生

同埋最緊要就係你點控制注碼，唔好下下double down，咁既話贏緊都輸番轉頭

你輸錢佢有水抽
你總之佢要令你一直買

大數法則
買得愈多 輸得愈多

班外賣仔唸咩 我知啦
如果唔係得閒派錢俾你班人咩 引你落嗒咋

我意思係最後一擊諗住ifc先咁做
好過一棍買角細1.2贏粒糖輸間廠

我睇你個爐好亂，都唔知睇得邊樣

食貨又點計 客贏佢都要嘔錢架？
不過賭仔 輸一定多過贏

以大搏小真係好不智

正常係輸贏都有 睇下知艇去到咩位 低級嗰d咪得輸左 先俾返少少反水

應該開返條list 易睇啲

皇冠現金好佢好撚多
回1% 流水

一樣係咁賭 未試過話 會有呢d野

戇鳩⋯你咁做咪等於之前殺老婆再自殺單嘢咁，事買兩萬蚊六合彩唔知搏中頭獎咁，唔得就死

又唔係為搏人認同 明眼人有留意就知 贏左幾多注
大家心水清

客贏 隻艇咪問隊上拎錢賠
客走數 隻艇就要咩起條數 點都要死條數交俾對上
肯定輸多過贏 鹿會咁少波 都亂
外賣花花世界 你有錢 贏又追 輸又谷 遲早輸大 睇下遲定早

咪交叉同剔差唔多最多唔係輸錢

現金同信用艇都好似唔同玩法

得佢唔洗輸錢 佢就食反水 班賭仔咪輸水錢

有冇link

... 琴日條list wor? 你平注 自己計下水位

爐呢

現金 就唔知
信用艇 基本上唔識既人 唔會開到戶口 玩手指數 一走數 艇仔收皮 但搵到嗰長玩既 基本上好撚過班外賣仔日撚日上黎留tg r爛腳搵客 煩撚住晒

淨計琴日list 我跟羊蛇唔好

我掃到上15號咪差唔多，一係你group有買唔知掛，畀下意見話太亂唔係想挑戰你唔駛嬲定豬既

。。 你地中意啦
睇黎你都好上黎波鋪呢排

有咩好嬲

一齊屌下波姐
同你r爛腳搵客冇分別

我好想知羊羊贏究竟幾多口大波

你放心 大把傻仔送錢佢洗

所以我重點係 追數既 真係唔好跟爐賭
係去送錢 有心水 又正氣既大蛇會直接呢度出 開爐托柒 開爐係儲客賺你錢咋

出水未

薯條三世

巴打玩唔玩皇冠

好似呢兩日未輸過？

20埸有冇1場係前排英超先咁多7+

我睇唔晒 跟唔足 但有出個啲 都啱啱好開到大

唔好再笑人喇

我覺得個重點係輸完嗰下
千其唔好見有即場就買ng/角追數 針撚硬

但我贏錢靠走地喎

係，好容易會搵即場有既波就搵個好似最穩既嘢嚟買

你定力算好 但有啲傻仔無本又玩優越陳賭法 咪仆街

我定力差 優越陳賭法個次係針撚到傻想試下咁追
自從個次之後 1k咁推 以前異1k震到仆街
依家推到2k都未震過如果追到真戒

走地 = 高風險高回報

我覺得買唔係走地先高風險
贏3粒都可以比人cup/追和
走地一獲過 仲可以部署
又有即場數據參考下

所以好小買唔係走地場 亦都係我唔買盤既原因

哩啲真係有經驗，多數一落注就必定閪撚埋。

黑起上黎買角細一樣可以連針20場姐

半場買畢 下半場一開連刷6角
唔駛10分鐘冇25k

我以前玩開200蚊注，而家20k當200咁玩，只要控制好注碼，就算輸都唔會輸到pk嗰隻

你本幾多 100K?

40k

40K 兩注冇啦WOR

唔緊要 下場50k 咩都返哂黎

40k本 200蚊平注
而家360k 先玩20k注

有料 玩幾耐上到360K

3個月

200$平注磨到360k?

越賭越大由此起

每一注都用excel做紀錄
計算每日盈虧
玩順左就慢慢加上去

200定2000

然後有一排運氣唔好就gg

職賭定點..

個日連針咁點

3個月前200蚊注

no 返緊份19工

買咩多 讓球 角球?

有個閪就唔好賭喇

有啲人打份牛工，一世冇發達，咪賭下波，諗住每個月贏返一千幾百多啲錢洗下，點知一輸就仆街。

吹水啫

賭神

一開個狗會apps都見到嗰句啦
博彩要有節制
你唔聽人講咁冇辦法架喎

抽起份本金先再落注，輸晒都係贏返嚟。
只係蝕時間。

讓球只買過4場
其他全部係半細 入球細 角細
其他甚麼波膽，入球大，下一隊入球，半全場，特別項目等等一蚊不買

我會停

有冇咩TIPS
角細成撚日爆

咁精神上已經輸到仆街啦，仲點贏

個中位數高過賽前先好買細

呢場唔中就下一場
再追即場細多數閪

咪追蹤我 怕羞

角細你買即場定盤前

驘錢好難？我跟169 atv已經驘左

用開咩apps

門巴今晚有冇水

近排好似不停開和波，即係下盤
平注不停買和可能都有賺

Ez money到爆

我有個方法係必贏
有人想知再講

997

998

999